拖撚到幾時 差佬又會等到夜晚個個冇力 D人收工再清

拖到一日 冇可能日日都咁拖
前排義士一定頂唔住 警方就呢家留晒力就係知香港人唔敢衝

呢場係耐力賽，要大家接力先有機會成功

一波一波呀

依家清場嘅話刺激女乎緊士嘅人，放工又一大堆人仲難控制

刺激到翻緊工嘅人

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

贏就谷啊